出去茶記蒸條魚應該幾錢？

附近間茶記整條豉汁蒸倉魚都要$80,其實算唔算貴

晚市$70內有湯有飯

午市好似50-60
晚先要80左右

要平...PK / WELCOME 做特價 $30/2條 自己蒸

不過自己街市買，帶去茶記蒸

睇邊區食, 黃立䱽白䱽爭好遠喎

鴨脷洲定唔知邊$50有飯有魚套餐

最盡$60